屯元天新group招人 清泉入

生活悶悶地
想搵人傾下計 搵d野搞下
有冇屯元天人想入群
有興趣就
留低電話同資料
有返咁上下人就會開wtapps group
係咁多

1

3

屌又係grp

年齡層？

多唔多人報名？

Hello

冇人應你阿自己係到自hi